Install [Node](https://nodejs.org/en/)

clone repo ini

### `npm install`

ganti .env.example jadi .env

isi email dan password di .env

suaikan input yang diinginkan di input.js

jalankan skrip dengan:

### `node main.js`